零碎的片段湧現我的四周

疲倦透 時間彷似被你偷偷地遙控

冇片段

尤於橡筋一拉一放不鬆手放開。
大家都辛苦，我過來人都放唔低。

冇四周

再一次mute你ig story
今次可以撐到幾耐？